一人一個垃圾財演

青姐

唔係hsbc佢一早消失左

老衲

有邊個唔係唔通係我都賺夠啦想俾人賺下咩

莊家d 馬仔嚟

成日都覺得如果佢地分析股票分析得咁勁應該一早發左達

Dr.ng? 係咁叫人渣金渣外幣

痰朗胃

abcd

連登全部atpost 分析既都係

佢近排錯判左咩形勢？

陳承龍

圖太郎
燈到仆街

攻城老師

不如直接講有邊個唔係垃圾

連登仔

譚朗蔚

揸金咪賺錢

咁班評馬人應該個個都中過三T喇

施傅

大師
郭 sir